iTunes 唔記得備份密碼點算

仆街啦我唔撚記得我iTunes back up 個密碼，試咗2個鐘都唔撚得，有咩方法啊??身家性命財產喺哂入面

比番部機人啦

冇

買部新

冇辦法

用iCloud Backup

咁咪即刻唔用密碼back up一次

如果係iOS 11，重置所有設定可以移除 iTunes backup 密碼

如果唔係iOS 11就冇辦法移除 iTunes backup 密碼，一定要up上去

有得reset㗎

還返個backup俾人啦